1733易大宗係時候起飛喇

1733呢隻易大宗其實有無潛力呢？

間野重組完唔知上唔上得番

差唔多回完氣，到時會好可怕。

5個月內派两次息，乜佢真係咁多錢咩？

Pe 0.幾

keep住回購但個價都柒到咁

會唔會回購後有大搞作阿？

狂回購 又發盈喜 點解個價仲咁柒
利申0.8x 持貨

起飛未？

日日回購，點解個價都咁淨既？

6136咪一樣 日日回購都唔識升

唐大宗同佢有無關係

0.85 same here

一年前左右有網絡股評人不斷推介
好多老散跟入
升叫人入 跌又叫人入
醒果班一早落左車
得返班fans揸到成手貨
邊會咁易升比佢地甩身

友加正仆街

屌你咩

日日回購股價仲好似死魚咁幾時公佈業績

1337 1137 1733

....

回購1400萬股 做乜撚？
想私有化咁款

無嘢既，到某個時候佢會好似火箭咁，大家坐隱

哇，點搞，大宗收購左3542萬股，仲要註銷咪呢幾千萬股添，睇黎有搞作

私有化 直上 7.8

掂曬，提高自己股票價值，呢獲真係時候起飛喇

都講咗幾個月啦

妖